Proxalutamide 治療武漢肺炎重症死亡風險降低92%

不了
科興高達50% 最好

唔好誤會, 標靶藥黎 ,而唔係疫苗....

sor 眼殘